gimy 楓林死曬

毒撚末日嗎

B站正版大會員唔驚

垃圾網 app仲會鎖ip好似睇唔到

anime1同myselfbbs都死左
定係我問題

same here, 玩撚完

痴撚哂線
疫情期間日日都要屈係屋企先黎封
係咪癲撚左呀屌

想死

其實咩事
有咩誘因台灣同支那一齊做野ban鳩翻版

又要去返download年代

全部無晒了

安倍同英文合作抗疫

版權狗我屌你老母全家冚家鏟你戲院無生意走嚟搞我

世界末日啦 界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦界末日啦

仲有tucao未封

仲諗住用呢個方法睇愛回家

利申食屎啦cctvb唔撚睇

仆街啦今次

咁你繼續睇翻版啦

用公司大陸ser睇B站，輕鬆

屌
1個鐘前先係myself睇完籃球少年王
仆街
無動畫睇啦 世界末日

尋晚仲追緊全職獵人,屌
係咪要迫尻啲人出黎斬人
唯一娛樂都剝奪埋

ME2 難得見證到百春終於入到第一球, 估唔到已經係最後一球

全職Netflix 咪有囉

冇得睇動畫係屋企點捱

真係痴撚線
呢個時間黎封係咪癲撚左

頭先睇緊one piece 下一集變左404

輕輕一挑先入到
講真
呢幾個月都最期待星期4睇呢套
其他都係hea睇

Viu個app有得睇

係喎屌 仲以為自己電腦問題

唔該巴打

以前集數有無，依家先追到8xx集咋

班人收入大受打擊，就靠告人收錢搵食我哋就係受害者

不嬲都係動漫花園BT嚟睇

應該有，Viu好似係由蛋糕島開始播

啲片低清到仆街

支那網

屌唔係要去返bt睇啊....

惡咗啲喎清

我仲睇到a1

開唔到入去
停左係動漫列表到

係喎

翻版網呢d嘢，一雞死一雞鳴
過多幾日就出返曬黎啦
希望

我仲準備睇返P4 架
MOLA MOLA 乜L都無啦

買左NETFLIX頂住先
原來NETFLIX都算唔少動畫
但始終唔齊
我的青春戀愛物語果然有問題都無
其他校園愛情小品類更加無sosad

毒撚界世界末日
仲有咩網可以睇

有冇4月新番? 定話得舊番

岩岩google過 全部睇美劇 電影既網全部死哂

2020年點解好似返左以前既時代咁 上網咩都搵唔到

感覺呢單野會搞到英文比後生仔屌

呢一個網有陣時戲院播緊嘅都有 雖然淨係歐美嘅電影

睇支那野都大大聲聲講出黎好似好威咁

台灣都仲有巴哈正版動畫 香港除咗viu都好難有正版仲要少
咁搞一搞香港人唔駛睇動畫啦 鬼叫你市場細冇人想入咩

無中文啊

新番唔似有
主要係啲大路王道作品
有全職獵人,火影,BLEACH, PSYCHO PASS呢類大路出名野
估唔到斬赤紅之瞳,齊木楠雄都有
但戀愛系基本上得四月,龍與虎
連果青,櫻花莊都無
同埋無天元突破sosad,仲想補番

XX為我
我為XX

？？？

本是無一物 何處惹塵埃

人地睇支那正版
你睇支那老翻

Ebb竟然冇事

有咩可以睇到

得齊木楠雄算係新d，netflix睇黎都係算數

死埋

你肯定無事？

依家先知咁多人睇動漫，無得睇就喊生喊死咁。。。。

點算呀

支那閪
含撚啦

anime1都用唔到
世界末日了

對毒撚嚟講冇得睇真係慘過死

唯一生存動力

icon好煩

你係咪死老都po IG?

eyny個動畫下載區又無左

點解啊

睇開b站，其實ok

所以我都幾同情你地 我本身唔睇開但如果無曬美劇睇我都唔知點過日子
不過b站應該仲有既

點解睇翻版仲咁理直氣壯 版權意識差撚到
仲有人話會令台灣後生仔對蔡英文失望
香港係無乜渠道睇 但係人地本身都唔expect你地去睇 無得拗

咁大個人vpn唔洗教啦下話

閃得濟

毒撚想追番就去b站買大會員啦，真心幾齊同快

睇老翻都大大聲聲講出黎好似好威咁

其實唔介意佢地整月費plan
然後買返啲版權

睇開小鴨

楓林個老細 靠整呢個網 就咁uploadd片
再插廣告就賺左6000萬台幣
有可能係美國 有拍電影個d既公司同台灣投訴
台灣先做野
楓林死個日
其他台灣既睇片網都同一時間死晒
可能一早收晒風

只係搵賺得最多既祭旗

正版果d收入唔撚掂?
全部封撚晒係咩事
比錢睇又唔撚齊
世界末日？

Whatsapp收8蚊都嘈到拆天
巴打你唔好慷他人之慨啦

可以試gimyvod，唔知係咪friend黎

香港人連做毒撚既資格都冇

Btw邊到有正版動畫睇?

幾耐以前嘅事呀
依家Netflix大家都會俾錢啦

好彩有nordvpn可以睇住巴哈先 不過巴哈得好少啱我嘅所以真係睇住先

香港買唔買到?
唔係封左香港IP?

死咗啦

如果有個動畫網可以做到2D GATE/MYSELF咁齊咁順咁清
我願意比月費100蚊左右

我住係日本 一係睇電視一係就netflix再唔係就上amazon一集集借。

睇動畫唔係只係得支那既

一切只怪香港太垃圾
呢一刻封殺盜版 台灣仲有巴哈動漫瘋 支那都有B站
香港 都有嘅 Netflix同ViuTV
但相比起前兩者 屌你 冇新番
課金睇正版唔係問題 都要有我想睇嘅嘢先㗎

唉屌你老母
宜家唔係我唔想比錢
你都要比個有中文翻譯嘅平台我㗎
迫死人咩仆街

無論電腦定手機一google就有好多方法教你點做，google啦

黃Viu有新番，少囉

太少啦 啱啱上去睇今季嘅好似得一兩套

上amazon一集集借要幾錢？

輝夜姬第一季viu有買，唔知第二季佢哋會唔會有得睇呢？

我仲可以喺邊睇動漫 同埋日劇

唉屌唉屌唉屌屌屌

屌岩岩睇緊下一集404

好憎網上睇, 幾快網速都會停下, LAG下, 爆下格

輝夜2應該有
問題係佢地有時買得好怪，太熱門的買唔到就買得d冷門野
雖然有時執到寶

myself都冇

其實唔會喎⋯你村屋？

不過都冇啦，世界末日了

Draft Email叫viu買，明明動畫市場好大

拎晒版權既人放倉底煲醋，唔俾人睇、唔整字幕、餵屎俾你食
就好似高登咁一舊垃圾，我先要過檔連登用老翻論壇
版權唔係大晒，你咁正義可以走，抄登呢啲翻版唔啱你

屌！！！

有Netflix但Netflix啲野唔齊唉

真係唔會？
PCCW

bananaidol ---> lemonidol

Youtube有木綿花

繁體支那終於都BAN老翻

睇anime1呢啲，用手機數據睇都冇lag，爆格都可能有少少嘅

剛睇完復仇母親好正好撚肉緊, 呢D網上睇有冇？？
復仇勇武

木棉花同羚邦都開始響自己度播片，係好事黎
但唔好期望佢地會套套都上哂

遊花園都唔會想買

睇唔到睇bilibili

真,從來冇擔心過
線上又殘體又低畫質又有廣告

大概200yen左右
新番其實amazon prime加hulu加Netflix 大部分都齊
所以好少借 借既話電影既話會多啲

B站閹割版
留畀支那人睇啦

9估要同美國做朋友
首先處理左呢d版權問題既野
同中國盜版畫清界線先

香港Netflix 戲唔齊邊到可以睇美劇呀買hbo睇westworld?

成班睇盜版好意思屌人封網

我都想知邊度可以睇到正版動漫？

無可能上齊啦
但多個香港正版選擇

其實如果平平地想睇日本正版可以試docomo 果個アニメストア 但係內容就得動畫 不過都係唔會齊

HBO一個月6X

利申俾緊

黃Viu
Netflix
木綿花

eyny
動漫花園
幾時捉

啲舊嘢唔知仲有冇

以前就係，而家最易入口嘅anime1都好順720P，裝埋adblock都得，最緊要手機都睇到

不過冇啦，死埋

個server仲要喺美國
睇動畫完全冇影響
唔係點解啲人喊苦喊忽

有堆作品俾錢都冇得買 你教我點算好

伊莉4月4借國殤之名執左啦

其實bt好難咩

eyny都收左皮

伊莉都自己收咗皮啦

動畫花園都試過仆街

2d gate 呢個真係經典

點解要迫害我哋毒撚

好多舊動畫係個度搵到嫁

就算執都仲有nyaa
nyaa執都仲有新nyaa

花園都執埋既話真係含撚
如果有正版合理價格既繁體無刪減版我真係願意每個月俾月費睇

thanks 我想問你有無買埋fox+

Fox無 佢無咩戲我係啱睇

好似之前轉生史姆萊慎重勇者同上季怕痛的我都係入viu度睇。不過今次四月新番viu就好似冇乜邊幾套睇得落去囉！

其實我都會

錢解唔解決到B站閹割版？

真，bt 發佈只需要平台，動漫花園只係提供渠道，換咩bt 網都得其實

咁香港人應該點睇？請問有邊間有版權又齊

我都係，早幾日仲睇緊

而家得一套咩社長，唔見今季有其他新番，希望有買輝夜姬，但早排睇版權名單印象中冇

幫佢地答埋冇就咪撚睇

睇咗十幾年寵物小精靈 唔停得架

上面d人話BT係咪好難？
係，BT係好易，但唔知你地小學雞定未出世，唔知香港當年有個「古惑天皇」因為BT上載野比人拉
即係執法部門多少都有方法追到你個位置，無人知會唔會有下一個
而花園個server響美國相地安全係真，但響搬左去美國之前都比人追擊過，而且放響美國亦都唔係絕對安全
所以自從有網上streaming之後除左要常連網絡之外都多人揀，唔係唔識BT，而係個風險相對低左

一定唔會齊 曬氣

係 準備好課金做支那狗

利申 好尊重知識版權

香港毒撚唔係人唔洗理？

anime1同埋動漫花園尚健在，無事嘅

用手機睇唔想bt習慣左

唔撚係掛

有陣時啲支那網仲可以買香港台灣播放權
以本傷人 等人要上支那網比錢睇

話睇bilibili個啲 殘體翻譯睇到眼殘都算 仲周不時幫啲女加塊布 依到遮啲個到遮啲 過份啲甚至成段幫你cut撚埋 唔係話唔支持正版 但比你咁搞法真係課唔落
viu 同巴哈瘋啲動畫又少又唔齊 有時巴哈瘋個版權滿咗仲會下架追唔翻之前嘅動漫

anime1係online睇

BT舊番成日都down唔到

2d gate 個app 好撚方便

你唔尊重知識版權

你click入去啲動畫到先啦

anime1依家好似入唔到

而家好少會有人新入坑 個個聽到成千集就唔想追

千尋影視？d影片源有時有寫係咩網拎eg 看看屋，多瑙影院

想睇舊片睇黎無運行
Netflix 死神去到虛圈一半停撚左

myself由細睇到大

呢個勁廢 成日連唔到 又慢 dl淨係dl到3集

淨係入到home page咋

反正我入唔到

世界末日gif

世界末日啦屌，anime1都無埋
最後堡壘動漫花園

動漫界最黑暗既一日

想睇柯南 真係唔知係邊度仲有

講要尊重知識版權嗰啲，我想知係咪全部唔睇其他外語劇
定係睇啲日韓劇嗰時，會上授權網站買的冇中英文字幕嘅嚟睇
如果真係有個網好似楓林網咁，咁齊劇集動畫，有高清，有授權，咁我真係唔介意比貴一貴嘅月費
但問題係最大嘅平台netflix都係得好少嘢睇，要睇其他嘢就迫住要去睇哩啲冇買版權嘅網
唔該唔好扮到自己咁高尚

你收我錢ok 你都比個網我先得架

其實呢波大收皮最傷係冷門舊番 正版難搵又冇seed

Exactly 齊晒既俾錢真係冇所謂

問佢哋睇日本AV比唔比錢睇先啦個班道德撚咪又係寬己嚴人

屌 Netflix 岩岩先有暗殺教室第一季
我睇完第二季幾年而家先有
火影都係得幾百集
毒撚末日

睇到新番已經滿足

可能班撚屌覺得要識日文先可以睇動畫

佢地一早知啦 人地只係諗版權》all 唔洗曬氣打咁多字

唉伊莉d經典動畫無哂

.hack睇到一半 臭G

齊曬你又嫌貴架啦
壘埋心水睇老翻啦你地

以為4月4日避一避風頭，點知...

因為佢地唔大影響嘛

佢地鍾意睇嗰啲熱門嘢，的確畀錢多數有得睇

點會而家封㗎
儍撚咗

又打稻草人

照道理大陸自己都睇唔會攬炒咁on9

惡人先告狀

老屈人會嫌貴

你唔好話熱門，就算係新出野，冷門少少都未必搵得到
當然同有無人做字幕有關

千尋仲未收皮

除咗學生毒撚，冇錢之外

如果真係有港版bilibili呢類網，齊7-8成
300蚊月費都實有大把毒撚睇
因為對毒撚嚟講，動漫係唯一 唯一生存動力

想知邊到有齊嘅柯南
唔介意俾錢睇

有無ching知道邊個網可以睇生肉動漫同日劇
我唔介意

開個vpn去台灣睇，動畫瘋冇先再睇下黃viu有冇

唔係一早已經收咗皮咩 之前好似好多套入都入唔到？

尋晚開始anime 1我都睇唔到

唔該BT 完放上TG 比我地睇 感謝

生肉睇東京電視台直播咪得

AbemaTV

動畫瘋已經相對叫齊
但有D時間一到就下架

我岩岩仲睇到我英 唔知過多一陣會唔會

咪就係
同呢啲人講都曬氣
你比個有齊哂新舊番 繁體字幕既網出嚟
比錢又有咩所謂姐
毒撚好多錢架

屌 好齊仲要唔洗錢 thanksss

300
食兩餐飯都無左啦
點算貴

買過figure都兩百幾啦 比一個月 閒錢黎

下 AbemaTV唔係連VPN都睇唔到咩 BAM IP BAM得好勁下

500都得 考慮到總有窮少少嘅毒撚嘅

課金一單都600起跳，200/300算咩

正想講
而家仲有冇動漫花園果d?

B站就算啦 一套23分鐘cut到19分鐘都有

用電腦就睇到，手機ipad 就唔得

仲要過唔到審批就cut 聖光

不嬲動漫花園bt

電腦都唔得喎 用咩VPN?

呢度啲人睇支那老翻仲大聲啦

Netflix動畫小到仆街wo...

擒日朝早六點仲睇緊，點解會咁嫁

Bt同gimy楓林有咩分別？只係未搞到咋

係

冇得睇動畫邊個會買周邊

唔識日文都學人睇動畫

想搵舊翻都睇唔到啦喎anime1

感恩

Error404

入到個表炸

有2D GATE水平既話
我個人既極限接受到一個月150HKD
大家肯比幾錢一個月?

個人接受200-300

但如果真係連bt同所有網都死埋，500都大把人買

拉打都無得睇
騰訊vip15蚊個月
有好多拉打正版片
但要掛大陸vpn

死埋啦SOSAD

用vpn上巴哈都有大部份熱門新番

稱職毒撚應該要識日文

唉,動畫真係人生重要娛樂
如果乜尻都死哂又有個齊哂既網
應該真係300都照屌

ebb或成最大贏家

300都得 睇波都比2百幾 問題係版權到

商機嚟喇

本身冇商家敢喺香港開托市場，都係怕唔夠老翻網鬥

而家係機會，只要你可以傾得掂7-8成新番，都可以賺盡香港毒撚錢

你咁叻俾錢咪自己繼續俾錢去養我哋喱啲唔俾錢睇囉

有乜唔滿意你咪唔好撚再俾錢睇囉 我哋俾唔俾錢 乞唔乞兒關你柒事咩

正 但唔明點解免費咁好?

其實香港肯比200-300一個月去睇動畫既人有無1萬人?
真心想知有無商機
有既話搵啲有能力有野心既商人做得唔得
我實比錢

讀language 唔怕失業啦
🤔

yeah same same, 淨係睇到個表
我的復活節煲動漫大計

香港正版動畫除左Netflix ViuTV同木綿花仲有咩?

未必有，係得真毒撚會肯畀錢

啲淨係睇下鬼滅，海賊王嗰啲唔會肯

而且ac可以share

第一係睇佢老翻封成點 第二其實係方便程度 如果做到上網隨時睇到 應該會有唔少人課

留名

未必個個都咁得閒月費睇
如果以集數黎計得唔得
願意成套買落黎睇

屌那星今朝先同個friend咁講完黎

買落應該好貴？

啲BD 2-4集都要5舊水

其實估計因為台灣會接香港手做美國亞太地區IT接口， 台灣政府要執靚地方

billbiil成日搶撚晒港澳台啲版權嚟做
搶撚完仲要閹割

屌，真係好難鬥，bilibili以本傷人都仲得

都死埋

以集數收費, 睇幾多集收幾多錢咁
bd, 唔好玩啦,而家d laptop cancel曬d dvd rom, 俾隻碟我都無用

上面有巴打講過 amazon prime，借一集2XX yen
十幾蚊一集囉，其實都ok嘅

不過你知香港人啦，最鍾意係任食，即使回唔到本都係偏向任食多

我地應該開始計劃收集返d舊番組

用連登做基地，資源放資源

咪即係edb既老翻 屌佢屌撚到爆最後又行返同一條路

畀錢中共洗係咪好自豪呀？

我記得好似無中文字幕?

擺網盤任dl啦，點會收錢

應該冇

不過假設香港有人整嘅話，應該都大概呢個價

仲有邊個網站可以有得睇？
本身想想埋日劇美劇

比完錢一樣閹你或打碼
仲要隨時下架
咁都要比錢人賺真係ON9

google drive條路係work佢就唔會收錢轉用要比錢既CDN啦

支美貿易協議
Takedown Piracy and infringement

可能係

巴打加油

仲要質素差咁撚多 唔講咁多 一陣又當我EDB打手

其實無中文字幕未必係問題，因為西方一樣有eng sub
不過香港無得用Crunchyroll呢類會有新番的平台，你要搵fan sub的又難

死咗好耐啦
好多日劇Del晒
有啲勁冷門都Del

用支那網盤/mega，google太睇重版權

宜家最緊要係救返d舊動畫

如果唔係有機會失傳

😎

唔係話幫B記講好說話同時好耐冇上去睇番
但係非支版權唔係冇刪減架咩

玩攬炒啦,報海關

尋日煲劇煲煲下死link

用google應該好快比人封

用mega或者百度就得

支那盤都唔係無敵 都係經常清呢類版權野

成班死毒撚冇左翻版卡通睇就叫春

魚人島入坑 打莫利亞嗰陣睇到差啲頂唔順

我可以造你聽唔係

百度雲應該唔睇版權？
我無用過真係唔知

用google會比仆街仔舉報？

緊係啦 viutv正版架嘛

垃圾波台狗

去呢度 頂住先有冇得諗

住日本同香港講呢啲

夠齊 實俾

最慘係d有趣小品唔係字幕組有愛根本唔會有人做字幕
死曬真係隨時無得睇呢d

係囉屌
即係同話住響美國大把門路睇美劇一樣

高清得嚟又齊

都封咗

冇曬啲舊動畫

毒撚就快要考牌先做得毒撚都無資格做

網乜撚野盤
大陸仔

支那雲佢話你套動畫反動就算無SHARE都即刪
連你自己都DL唔番
早一兩年好似有災情

人哋起碼正版啦你哋就睇老翻

唔public share既話up上YouTube都得啦

冇得睇美劇真係會死人, 完全想像唔到文化倒退有幾恐怖
但係呢度班人完全係自己攞嚟賤喎, 人哋拍劇億億聲高成本用心製作
我全部串流訂閱服務subscribe晒全力支持, 搵兩個friend夾一年都係兩三百月費,用左咁耐最鍾意係sundance now ,好多北歐冷門tv show都有得睇

( 不過依個公司就比較煩,你真係要搵friend喺美國境內發行信用卡幫你俾錢先可以再經我依個getflix解鎖服務登入黎用)

用埋依個地區解鎖服務,就算突破地區鎖睇美劇都好似睇本地網咁爽,速度梗係快過VPN好多

可以rar加密碼，個hash唔同佢應該“屏蔽”唔到

最多咪無電視睇 netflix amazon果啲你用vpn咪又係一撚樣 你估我無返過香港咩

收皮啦屌你老母臭西

係，人地係起碼正版
但係個大會員根本唔值

都可以試下放嘢上去，整個tg group dl

睇下做唔做到

唔好太公開

Netflix動畫少到仆街喎
尋晚係anime1睇睇下psycho pass就死左ser
我唔想翻牆去b站睇丫

仲有佢高興時可以付費會員都限你速
或者用其他方法限你屈你錢
你到時又攞唔返個File

個問題始終係你響當地的話正版渠道多好多
我地有我揀都係睇正版，但渠道差係響度

可以試下外國，例如mega，mega真係好快

Tampermonkey有解鎖script

好多舊番既seed死哂
最近eyny動畫版都死埋
有無咩網係比較多舊番

BT撚又贏

殘體閹割正版 vs 正體完整老翻

ViuTV
myself

對你嚟講係電視...
對ACG真毒撚嚟講係生命...

正義撚 VS 正字撚 大戰

唉，仲有邊到可以睇劇

支那仔邊到有正義可言？

黃VIU 咪有囉 唔洗錢
睇廣告支持下啦

正想講

原來而家係連登啲支那種已經惡到屌返人轉頭

閹割 VS 完整

新定舊?
新既Netflix有

仲有雞寶台 唔怕
雞寶真係乜片都有 仲要全部繁體字幕
不過要雞寶肯播先得
利申雞寶台打手

自己諗下Netflix先收幾十個pool一定唔大

追緊新版
岩岩睇完友鑫城篇,緊湊到
已比錢,今晚番去繼續追

春物推遲播放 日本都無啦ching

想問下 有無中文字幕

係都用tg 啦🙄 仲留底比人追蹤咩

咪喺度獻世啦畜生你全家好快比中港牌貨車車死肝腦塗地，必定應驗

伊莉死左都好大獲
入面好多舊野 之前想睇日文數碼暴龍1 2 都係伊莉先搵到

屌出聲

岩岩仲睇到慎重勇者
應該ok

麻煩你開個tg先
圍內玩就算
我諗住由00年開始收集

毒撚末日

正常都搵唔返 屌

唔怕，有BD而家香港仲未禁運

大家如果要share都唔好公開網盤喇

tg+google private share好過

開channel upload 上去

一套/ 1channel

upload 完 delete account 個channel 都仲起到。
😂

宜家唔係新番睇唔到，係舊番組會失傳既問題

個share link會比人delete
而且難保tg有死既一日

public link ~ 試過 唔會

我有幾條channel 仲起到

我估係hide左掛
不過我有留底

你開個新group會有人join
唔洗喺度留
太危險

爆裂戰士戰藍寶 個d都係伊莉先搵得到

有呀

係呀 屌
伊莉有勁撚多舊野

唔洗喺度留自己tg
打漏

勁多木馬

開個公海算數啦😂

真·世界末日啦

今次大獲

啲片cut過嘅

有gimy咁齊既 我唔介意比月費
自己宜家都比緊Netflix，但問題係Netflix 都唔齊
好少選擇

你開好嗎，我join，一齊去揾返d舊番組

仲未睇一拳第二季的ova

呢d唔可以太張揚 太多正義撚

自己搞自己囉，有少少人就得

係，我都同意
我唔識搞tg
你開個group我可以幫手

開個無admin , 淨係比group help 自動咁 管理住既谷？

好撚自豪同有優越感？

係咪俾左錢都會限地區睇唔到， 唔係課黎無咩用

用textnow拎號碼 upload

anime都死埋

B你老母

買VPN上巴哈姆特動畫瘋睇好過啦
做咩比錢中共洗

唔好講動漫啦
日劇迷都冇咩生存空間

世界末日

係，不過有admin都好既，你可以做admin

睇你頭，我幫到一定幫！

老豆揾仔都未有事啦

日劇迷真係好慘
韓劇先多好多

我都有好多舊番組備份喺雲端

呢個啦

劣幣驅逐良幣

會比人擺上神檯架
淨係WRAN / FORWARDER 洗板友 >> DELETE 算啦

無得睇

毒撚末日
琴日都仲上緊anime1睇動畫今日就收撚咗皮

用vpn

世界末日喇

Ebb

Mola mola
仲有好多睇到嘅其實

楓林網係衰收廣告錢，有戶口來往一定捉到

有無邊隻vpn上到巴哈手機
仲尾搵到

網盤網盤網盤
屌你老母個腫瘤爛化西吹啊

nordvpn囉

電腦用

啱啱先開始4月新番....
睇唔到桐人醒了....

今朝以為自己眼花睇錯

老實講我唔會歧視人睇B站，因為人地的確係比錢買版權番黎播
但係比錢做大會員？不了
先唔講比錢中共的問題
就係比左錢其實都會無端端打聖光/cut頭cut腳，最簡單睇上年健身少女，港台版完全無修，但陸版同樣會變定格或者放大左避左去
仲有係無端端可以隨便下架，而且唔係巴哈風俗娘那種不可抗力，而係政治因素(例如我英)甚至連上面班毒撚都解釋唔到(異世界四重奏)
咁都仲要比錢人賺？算吧啦

無錢收同你做義工咩

抵俾人屌嫁啵

大家有資源都咪撚再放出黎
自己圍內玩好喇

講左咁耐有人開group未？
要有連登acc，動物台常駐會員先入得好d

支那仔先睇支那bilibili
正宗香港人係睇viu. com

好等錢開飯咩，d漢化組咪又係唔收錢，貼埋錢偷跑添
我覺得，拎人嘢就唔好咁高調

你咁姐係實名

都唔知仲有邊度可以追日劇

咪傻啦 整字幕同放條片上去網上俾人睇邊同啊

呢個係風險既，但係有無更好方法去審核？
同埋實連登名唔怕掛？cctai班軍師都無事

依個post睇撚哂港豬劣根性
本是同根生 個諗法都係想食free lunch 支港一家親

但係收錢會比人拉wor
有幾on9先走去犯法？
咁唔好去打劫銀行？

咪癲啦，動漫台邊個無睇過漢化組作品
你係咁清高就套套買正版，睇一頁dm5即刻死全家

整字幕成本邊同放上網啊 仲要咁多套

又無話你公開比全世界

係啊 邊個無睇過啊
最睇唔過眼就係你依種伸手黨

成本都係喺度啊 關你公開比咩人睇咩事啊

人地肯免費整俾你share俾你唔係必然

咁都係等你搞一套可以唔洗成本又儲到舊番BDrip既system出黎 我真係留名學下野

版權撚就係咁清高
成世人冇睇過翻版 睇av都係買碟

你都on99
一開始又話freelunch，屌柒你你就搬龍門話人伸手黨

同埋我有話要拎過d咩咩？
我係擔心舊番組以後d人睇唔到咋嘛
你估我如果收返100套舊番組返黎又會自己走去睇曬佢咩弱智

咁係free lunch丫嘛 人地整俾你share俾你係老馮架咩 唔係伸手黨係咩啊

條友都弱智，一開始話人食free lunch，屌柒佢佢就兜話人伸手黨
等到新番出咪又係死死氣仆去睇支那老翻漢化

pornhub 未死咪死住先
Premium 有長片 唔好J 睇晒佢

日本marketing做好d 賣出國外咪大賺lo

我幾時有話係老馮？

一早叫人支持viutv正版啦仲問有咩正版
btw viutv可唔可以上小書痴

比錢買netflix 囉

你睇得明佢up乜？

首播之後就知

#457 漢化組唔收錢 同開個網俾人線上睇差好遠啊

次次講親呢d都縮左去唔知邊到啦
睇漫畫買正版，等個幾兩個月出單行本先買黎同人討講幾個月前出既集數
係咁既話咪隨便屌囉
大家心知肚明，咪靜靜地囉

尋晚我11點幾去睇動畫好似都唔得咁

睇開英美劇
本身已經課哂Netflix HBO Amazon Prime Apple TV FOX

但香港區比起外國真係好少劇睇
如果有多個平台有更多舊劇睇我唔介意俾錢
有時冷門劇唔到片源我都會係外國Amazon買DVD

Gimy小鴨真係最齊

呢幾日都忍唔住課咗金買VPN
可以睇埋BBC iPlayer

第一集出左了

今朝屋企人話Gimy睇唔到

agger
班文盲搵藉口奶支共bilibili

楓林網一收檔就比人係咁叫訂Netlifx
唔係我唔想比錢
但冇我想睇嘅劇我訂0黎做乜鳩

咁係你自己誤會左
我既意思係，拎得人嘢就唔應該賺廣告錢，你楓林收錢咪比人拉囉，你自己take返個legal risk。
你估漢化組漢化出黎拎去賣錢又唔洗比人拉咩？

唉條友都弱智

btw，會唔會有人開個group討論下？

巴哈有，想睇就用vpn

今季熱門嗰啲巴哈接近有齊

已經唔知幾耐冇睇Netlifx啦一開始睇咪吸引 耐左都係好少

唔怕生肉可以計啱時間搵日本直播嚟睇
天無絕人之路何必執著睇支那嘢

宜家討論緊d舊番組揾唔翻點算

99KUBO仲未死
但佢係台灣定大陸?
見佢介紹寫全台湾人氣最夯的影視網站
有D字係殘體字黎既屌

因為呢個係門檻 叫你訂左先好出聲

睇得明生肉嘅話就大把渠道睇添啦
有頭髮邊個想做癩痢 問題係唔識啊嘛

我都等緊呢套呀

依家風頭火勢唔對路，停下都正常

睇下遲啲會唔會有第二個page出嚟

再見了SAO

點解？

我都有訂，唔夠睇，而家好嬲呀

如果直播有咩門路可以搵到？
最緊要穩定

其實呢d網都唔係第一次死
我就唔係擔心無得睇既

我喺度諗緊
可能十幾廿年之後
好多我地呢代既經典都揾唔翻

呢個先係最大問題

所以如果有一個system儲翻d舊番組就最好
就算短期內唔公開share都無問題

依啲要逐套搵，viu. com有上都可以睇得返，又冇話邊套一定要急住宜家睇，都完咗咁耐都唔差在再等下，gundam可以去gundaminfo個YouTube度睇，有部分片會定期收埋定期擺返出嚟

唔係我唔想俾錢呀
錢我大撚把
我絕對支持正版
係覺得冇平台值得我去俾錢姐
所以我先睇老翻

我希望可以有統一既一個機構或者人去收集呢d舊番組

我講緊唔係我地呢代人既事
係我七老八十果陣，想揾返童年回憶都有個渠道
亦都希望我地睇緊既動畫下一代都有機會睇到

Netflix

英文or生肉應該唔會無嘅 漢化版就唔知

邊度做得好咪去邊囉
我哋客嚟㗎嗎，有權選擇

希望黃viu可以買多啲返嚟播

比錢睇正版囉 咁簡單

netflix 新嘅多數得佢啲自家劇
單係歐美劇，amazon、hulu、hbo、disney+你都已經唔會喺netflix搵到，就算有好似dc都唔會係緊貼最新。
日劇、動畫新番嗰啲更加唔駛諗，就算想比錢平常人都唔知去邊比嚟睇

咁點解你會覺得netflix就可以解決晒買唔買正版呢個問題...

依啲你唔洗擔心，你打啱關鍵字喺YouTube都肯定仲搵到啲片段填補你心靈
最撚大問題係online game apps結束營運之後想玩返都冇可能玩返

自己錄定d gameplay

自己玩先開心

開咗啦../ 我暫時都hold admin 7days
之後會交比group help 負責

group name 有啲7 比D意見我改下

巴打係咪玩master先派膠
之前睇你屌班玩支那驚既屌得好過癮

香港嘅viu
台灣嘅動畫瘋

你唔比錢-》無錢買新番-〉唔會想比買會員-》無錢買更多新番.......

個個口講話比錢，但真係幾多人會比，剩係買版權，同續約版權嗰筆錢都唔細

如果gimy楓林玩真版，真係剩係比版權費都可以破產

可能你唔覺得佢值得你比錢支持，但如果有餘錢的話，真係比少少錢做個會員，咁樣佢哋先有更多錢買啲冷門同舊番

世界末日呀我屌
仲有咩網可以睇動畫

冇正版一於唔好睇啦下話

原來送錢比支那都唔係問題 咁我都課返隻大會然

楓林係咪大陸網？

收嗲啦
真係齊嘅我多多錢都俾呀
毒撚最有錢架啦

已經冇得睇返刀語琴日先補到第四集

已買Netflix ，但唔夠睇
岩岩先係gimy搵到套台劇追睇完睇一集就收左皮

邊度可以睇假面超人

派膠時派膠，認真時認真，做人有少少原則，有啲嘢唔應該膠就唔應該膠，有啲冇傷大雅嘅玩下膠又有咩所謂，玩膠嗰時鐳射革命都玩得開心，輕鬆下啫

今次收咗係唔係以後都唔開

自學RE爆返開隻OLG Client/APK自己寫Emulator

好大問題
不過五十步笑百步姐

Dllm 😭myself 都冇埋

冇人知 要有心理準備至少1-2個月冇得睇

viu. com收視率上升可能會有動機買多啲新番

呢個支持佢買

想請問amazon 租動漫係咪唔會有中文字幕
唔識日文

唔好再燈啦

唔好燈呀

netflix 太小動畫,同埋有時隔好耐先上

b站咁多聖光黑影
甚至cut曬成段都有

邊度仲有one piece睇
啱啱先追到百幾集

睇AV嘅人一定要一夜七次郎至睇得
睇波一定要識踢波至得
睇馬一定要識騎馬至得
睇拳賽一定要上過擂台打先得
睇劇一定要自己都好好戲至得

呢啲資格論會唔會反智得滯

百幾就睇漫畫啦

幫你唔到

巴哈啦 b條撚咩

奶支奶得你咁大聲我今日都係第一次見

好彩一早睇哂想睇嘅番
😎

要台灣VPN

點會無人開丫
呢d有錢賺既野，係睇佢搵到咩方法去避

一定會好返嘅

巴哈齊唔齊？我有台灣VPN可以用

Me2

Mola mola

舊嘅就差啲囉 但係新番就齊嘅
4月全包咁濟 差b站獨家個套公主連結

唉我呢啲住喺bt一條片罰一皮嘢嘅垃圾國家可以唔使睇啦

中文字幕片大清洗
有冇英文嘅推介

Viu個網有啵

睇住英文字幕先
大家有興趣既可以禁入去睇下

chinaq 又得

viu. com

睇住俄佬網啲俄文字幕先算
學咗咁耐俄文終於有用武之地

連登毒撚可以為咗愛，
放棄原則做支那仔玩艦B，
都唔可以為咗愛學日文睇生肉直播，
你話連登毒撚係唔係食物鏈最低層，
最撚失敗嘅一群可憐蟲

照而家計
黃viu就最有潛力做呢個平台
黃viu app + now 點播係好吸引
但問題係佢有冇咁嘅牙力去搜購晒啲動畫版權
同埋毒撚層夠唔夠support個平台去運作先
bilibala佢以本傷人因為佢恃住自己有數以千萬計嘅view數，好容易回本啫
香港地真毒嘅比例真係唔知夠唔夠去support呢啲平台獨立運作喎又（即係講緊每季會追新番，而且唔係淨係睇大路嘢嗰啲）

到charge 300蚊一個月嗰陣
一定有on9仔衝出嚟話去bilibala做大會員唔好
呢方面我對香港人幾有信心

速度梗係快過VPN好多
4k streaming ok???

睇 netflix 冇事

屌 相信唔到係真
一直用開Myself同Anime1都睇唔到
無希望了
而家咁嘅生活仲要剝削睇動漫嘅樂趣

好彩有間唔時儲舊番習慣..
但新番果D點算

全部打晒靶
新番都算
舊番想睇正版都搵唔撚到啦

無得出街先黎搞啲咁嘅野呀台仔

全盛時期到底可以有幾多netflix打手

港澳台版權 屌埋日本

anime1 都死埋

有嘅話會俾->有齊嘅我會俾->有齊又高清嘅我會俾->有齊又高清價錢合理嘅就會俾->
隨口噏我話俾幾多個零都得啦

其實好多支那人都係因為中共唔俾代理進口正版
先要game、書、動畫漫畫都靠老翻姐
佢哋同連登毒撚一樣冇得揀，我哋唔好話佢哋啦

正體老翻咪又大把係支那人整
喺度打飛機

市場好大 但毒撚會比錢買？笑大人個口

viu彈唔彈得起就睇今次
今次可以聚集到夠多毒撚
咁佢取代啲老番網嘅機會都大啲
亦都有藉口叫啲唔願醒嘅奶支那bilibili死毒撚棄暗投明
今次全力幫viu做宣傳
香港動物撚先有得救

利申C3見到班笨柒笠住個bilibili紙袋就唔開胃

用vpn去巴哈睇唔得咩？

正版收費平台嚟講算係咁

anime1我今朝先上到

好撚感動
屋企買落部安博睇日本電視台
佢內置個動畫區完全無事，有新舊番

睇到都無野好睇

小鴨
Amine1
Gimy
楓林
Myself
Momovod
Pttplay

已死

咩年代呀 仲用自己機做seed
一早用晒seedbox啦

真世界末日 2020每日都壞消息

買B站大會員果啲on9仔 比錢睇閹割版都大大聲講出黎比人知

download咪得..有咩咁大件事
以前BT網一個個死晒仲驚,依家無老翻線上姐

Amine1都死

覺呢兩個網線上睇load得快又高清好方便
好可惜 希望避完風頭會開翻

得iPad

VPN, 上巴哈

真

想支持正版買多幾隻BD
都唔會用支那B站

早幾日支那先搞左單 ONLINE GAME 陷家剷
自己搞PR悼念 搞撚埋台灣香港

支那政策日日都亂鳩咁黎
一言不合就話要整頓封禁
買B站真係花式自殺等俾錢等人閹

轉睇成人網好過啦

香港人一定撐黃viu

用心寫咗篇文，希望大家細心諗下

Ktkkt粵語動畫復活

Myself冇左

宜家𨍭睇pxxxhxx

其實係咪得香港ip先咁？

啲垃圾唔免費根本唔會有人睇

b站係咩

冇得睇排球少年

streaming點都方便過down黎睇

ching好耐無見

求免費台灣vpn

用nord唔得既

根本冇可能會"齊"動畫，班友點都有藉口唔比錢
仲有一套動畫版權講緊幾十萬，仲要講緊得2 3年授權

我得喎

其實gimy係台灣定大陸網？

係唔係乜都有得睇？定淨係hbo asia？
想睇last week tonight但係唔知係唔係個個禮拜咁樣更新

要試，有啲比人ban

以前睇 re成日上

想睇番衝上雲霄
死都唔會買cctvb 個tv box

其實成件事係點??
點解突然全部死晒??

要反啦！無動漫睇我就出黎破壞！屌你老母臭西，好搞唔搞，搞9我？我堂堂一名宅男只想係屋企睇動漫，做下gym，你而家咁嘅時期搞咁嘅垃圾手段，我屌你老母，大開殺戒！

我都係個個禮拜都追

我已經好想出去散播病毒，斬人破壞，搞乜人都得，千祈唔好得罪毒撚！我屌你老母！抗疫！？封柒我個動漫網！？我多重影分身出來破壞你老母臭西政府，睇住來啦！，武技，貨車衝撞政府大門

美劇既話仲有咩網係OK

好彩仲有超人爸爸如果冇埋我都唔知可以睇咩
播到最好睇個度然後停咗 想喊

日文都唔識唔好話自己係毒撚

佢好撚中意有少少暴力同裸露鏡頭就cut撚晒睇睇吓冇左忽或者成個畫面黑到唔知睇緊咩，似捉支共咁唔聲唔聲收埋晒啲訊息，加上BiliBili啲片唔齊，寧願以後睇BT

美劇123
我睇劇好似得返呢個網係ok希望有你想睇嘅劇啦

我諗好快到BT網

其實係啱啱開始追番睇咗頭一兩集遇到咁情況慘d，定係追到套劇淨番兩三集播完先撞到咁情況慘d呢？

動漫花園有啲dl好撚慢 想追返套RE:0要dl 6日

上到睇唔到

99kubo 不過低畫質
我識得唯一未死嘅綜合大站

係bt定係咩黎 上網睇完都唔太sure

香港個市場幾細心照啦,買番仲要咁貴

佢個中文字幕垃圾到仆街

咪係 啲錢多到每個月叫一次電子雞
我地啲毒撚無動漫睇 無電子雞叫會死㗎
理得咩五大訴求 邊個搞我地精神食糧 邊個就係冚家剷！！！！！！！！！！！！！！

netflix咁多野睇都唔洗呢個價
100太貴

一直都係download開，係咪得我先咁做

200我都肯 錢咋嘛

係仲係有木棉花，但有d動畫因區域版權問題睇唔到

台灣木棉花channel 睇到嘅，但香港木棉花channel 就睇唔到

台灣D動畫網全部限地區

大煲啦... 我琴日仲睇到gimy...

ebb比左錢果d都睇唔到既點算

係，呢個更係致命傷台灣木棉花 YouTube channel 就係咁，限左地區

睇翻版就咪咁撚猖狂啦

係咪想迫死毒撚

現有嘅正版平台都俾佢哋搵到無限個理由嫌三嫌四
嗰個又少片嗰個又低清嗰個字幕差嗰個更新慢
除非班毒撚自己夾錢開過個出嚟，否則都諗唔到邊個有興趣invest嚟俾佢哋屌

楓林網老細被人拉咗

Bt，但一邊bt可以一邊睇

基本操作同netflix類似，當平時streaming咁，唔洗揾seed

俾錢買老翻係咩心態

ebb…不過上咗位之後已經同連登反咗面

好早就有人搞過

仲有咩動漫網可以睇到...？

屌你老母 世界末日呀

台仔

又要"齊"動畫又要有字幕

你edb打手 係都要提佢

大把人嫌少 幾十蚊要夾
雖然真係全球最少片

eyny都無埋
得返甜片

等香港有其他渠道睇再黎屌人啦 有頭髪邊個會想禿頭?

入到個網 睇唔到啲片

佢存在既時候唔好好珍惜 到佢冇左時先黎後悔點解一早睇哂佢

netflix咪有全職獵人

DLLM 唯一娛樂都冇埋

Viu 有

冇得睇咪去正版平台搵囉、去到最盡咪VPN睇生肉囉，再唔係send email去客服建議囉
如果咁都冇得睇嘅，咪即係人哋出套嘢唔預你咁早有得睇囉，所有嘢奉旨有live睇㗎咩？咁啲劇集、動畫就唔使間唔中以跟足外國首播做噱頭啦
就連一路以嚟啲字幕都係人哋用愛發電整㗎咋，呢啲老翻網直情係老翻人哋個老翻嚟賺錢
講到咁先係應份咁，乞衣到

邊個網賺到錢 計條數黎睇下 我都開返幾個先

咁啲老翻網一定係賺夠想益人家，蝕住錢冒法律風險租ser俾大家睇老翻然後頭盔都唔戴咁偉大啦

即係點 佢地好好賺 條數點計架大師

五隻毒撚俾我講中咗無論正版整到點，佢哋都有得吹毛求疵嚟證明自己睇老翻係啱，但又死都要認自己高支那人一格 同支那人唔認衰，係都要搵個其他國家/民族墊底嘅心態一樣

捉佢啲警察應該都睇楓林

自問唔識計，大師你去問啲美國佬啦

我比左正皮你 幫我計埋條數先 ok?

老翻比人封係合理既,只係冇正版.....
就算有都要一段時間
同AV一樣.有正版但冇人會拎買正版

係囉，我都想知新聞點計，不如幫我問埋一份

ching啱先回得好快喎，而家係咪幫我draft緊email質問美國佬
係嘅我潛水繼續睇netflix先

eyny都死咗

楓林網得50萬一個月 其他網係咪即係賺仲多定係冇得賺既意思

我都想知點賺法 應該問邊個 見你好似識好多野咁

你可以問埋佢哋呀，但我自己就估計日日咁多人撳入去又睇廣告，唔知有冇啲仲會掘礦，正路冇錢賺又會同你租地方架網站放到啲作品咁「齊」咩
不過信奉共產主義嘅毒撚就未必咁諗我明嘅

原來係咁 個班咩字幕組信奉共產主義係咪即係唔睇得？

我冇話過識好多嘢呀，由此至終都係一句「呢啲老翻網直情係老翻人哋個老翻嚟賺錢」
我就已經搵到個fact check係賺錢嘅例子，另外幾個有返咁上下知名度同流量，就算規模稍差都未必好似你哋想講咁慘淡姐
我都想知你哋點估計佢哋係賺夠，蝕住做益街坊

首先你明唔明我咁講係咩意思？
但就算字面上咁解，乜反支那反bilibili嘅連登仔唔係都應該主張杯葛共匪咩

我地支持正版 唔好再屈

vpn 上巴哈睇算

既然大家都十卜bilibili咁就巧
人哋俾錢睇殘廢版都制，呢份心直程屌打啲作品唔夠齊就名正言順睇盜版嘅人啦=.=

唔玩膠 認真覆你 其他網跟楓林網既應該都係賺
不過 唔跟佢玩法自己比錢買CDN service 做埋storage 個班同你口中講既字幕組一樣都係用愛發電 我都唔知佢開黎為乜鳩 講完

爛ebb 錢多到派街都唔用

笑撚左 原來楓林網一部instance先3000蚊港紙

呢種所謂為愛發電本來就應該俾時代淘汰
佢自己架個網擺兩三套作品，定搞到呢幾個盜網網咁大規模，其實我都係咁諗

2020年4月9日

April fool姐，嚇唔到我嘅，5月照有得睇

毒撚真係好恐怖

我睇舊戲，60 70 80 90年代我都睇

呢d 古董係有💰都買唔到啊大佬

Netflix NowTV 都無啦

抗疫先黎搞d咁既野

真係運吉

4月新番先黎搞d咁既野

秒

睇過一次NETFLIX既high score girl.

翻譯係我見過咁多垃圾翻譯之中最垃圾果個...

我寧願睇日文字幕

平時睇開嘅3個網都ban曬，楓林講緊睇咗幾年，ban之前起碼俾d時間好好道別下好嘛

人地楓林果兩條友比人捉埋 駛唔駛叫佢地係監獄同你道別下

netflix又唔係套套劇都有

資本家係咁 少少油水都唔肯分

台大羅賓漢 Respect

如果d新番齊
比錢我又真係冇乜所謂
幾百蚊一個月都ok
但係冇

ABC
屌你老母

有D人以「作者同動畫公司好慘冇哂收入冇得食」黎批評境外人士免費睇左套動畫，我心諗套動畫本身係日本免費電視台播，係免費睇得，只不過境外人士收唔到日本電視信號，於是片商可以利用地域障礙賺取**額外**收入，我地睇唔睇，佢都係咁多成本，如果真係冇左呢筆來自地域障礙既收入就即蝕錢，咁以前D作者同動畫公司係點生存

當然，如果有正版渠道，有能力就應該課金支持下，不過當想睇個套動畫係香港冇正版渠道睇，我唔睇套動畫其實又幫到作者同動畫公司D乜？我睇左又害左佢地D乜？純粹因為人不在日本就係錯？

True
係咪完左先打擊

最近因為追星關係，
成日上楓林睇番啲 n 年前既綜藝同娛樂新聞
真係得佢先有咁齊既片源
如果Youtube 冇人放既話只可以係佢度睇
好啦，咩都冇啦，係屋企屈死佢

好掛住

明明去沖涼前都仲睇緊
我屌冲完個涼想睇下一集就發現死左
內心仲係好激動呀！

幫佢答埋
認命，下世小心D要投胎日本

唔知講B站個班係曲線定乜尻，香港人冇任何理由睇bilibili，除非支那讀書先有可能會睇

動漫花園唔係無敵

講得好 唔識日文都學人睇動畫 動物台之恥

無口罩，我可以唔出街
無白米，我可以唔食飯
無廁紙，我可以唔痾屎
但依家係講緊無動漫的世界呀！！！！係無左動漫的世界呀

笑死

動漫花園啦

netflix好多戲都無得睇
其他網又死哂 大家用咩網睇？

睇CCTVB J2

究竟我前世殺左幾多人，今世要做2020年的香港人打足大半年代，學識哂全部編號的囗罩同瀘罐，轉過頭又話肺炎，旅行又冇得去，出街食飯又要避黑驚避休班狗，一個唔好彩比狗拋落街，無可疑close file, 依家仲要連做毒撚的自由都無！！！！！，我想死呀，好辛苦，我個心好痛

唔做動漫毒撚了，做返數學物理毒撚算
唔煲動漫改煲啲math/physics電子書 (雖然一樣係老翻)

好事黎

毒撚：bilibili呢啲支那嘢我唔會睇！我睇老翻都高尚過睇佢正版！
（支那人遞上支那字幕組字幕）
毒撚：真香

認真，呢個世上好多嘢本來就唔係global咁賣㗎啦 的確係認命喎

有買有賣都唔撚得? 仲要係正版
咁美國同支那搞貿易都係送錢比支那啦 你唔好用到made in China任何野 都係送錢比支那

唔比出街打波都算，睇翻舊時既動畫都唔比
究竟發生乜事要咁樣玩迫害？

咁照你咁講我幫襯美心扑嘢家都無問題啦
一買一賣啫

係 無問題
你有政治取態而唔去 我尊重你 但係人地去食都唔撚得 要影大頭相 就同紅衛兵一樣囉

anime1

即使唔喺某國都可以睇到當地電視節目，係資訊流通表現
係未有互聯網時代，人接收到嘅資訊就係局限於身邊事情，遠啲嘅野全部都經本地傳媒過濾過
要接受返本地電視台同代理嘅過濾，等如回到資訊封閉時代，係嚴重倒退，冇人會忍受到
人在日本vs人不在日本就產生咁大道德問題我真係唔明
其實香港有人set隻鑊收到BS11，BS11都有播動畫，咁又算點

同Myself死左，毒燃末日

好多細網都死晒
毒撚末日

咁講啦
呢度好多人都當支那係仇人嘅時候
你仲大大聲聲話送錢畀支那
情況就等於你去猶太社區揈納粹旗咁
而家俾粒膠你，今晚攞嚟攝高枕頭諗清楚先

NETFLIX竟然有搖曳莊的幽奈小姐,帶著異能手機闖蕩異世界

鴨仔都冇咗。。。不過呢期冇睇開片。。。

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

有冇修正先？

其實資訊唔流通ge 年代，影響唔到佢，你抄我，我抄你係好正常ge 事。 盜版，影響唔到既得利益者，跟本冇人理。 反而依家唔做果度市場，又搞9，果度D翻版，先係最大問題!!

邊度有正版動畫/劇集睇追緊gakki套野獸

其實槍打出頭鳥，冇晒所有直接睇ge 網&Apps，咪開始攪bt lor!! 到時咪一樣搞死動漫花園，呢個世界隱藏得幾多!？向美國打官司，迫CloudFlare 比真實IP， 咪一樣捉到!!問題係有幾難，成本效益有幾高姐!!

野火燒不盡 春風吹又生
Online 睇片網我相信都係

其實仲有D bt 代down ge 網，可以完全避開自己upload ge 部分ge!! 咁就唔駛癌香港法例，不過效果都係差&麻煩過Myself bbs 果類類線上睇好多!!

其實講真，500都唔會嫌貴，搭幾次的士都冇左。

今次真係世界末日啦，重諗住放假得閒可以追返啲舊番，依家無啦

你咁講咩英超奧運果d唔洗賣獨家播放權啦
日本地區外既播放權本黎就係日本公司business planning既時候會考慮埋既收入一部分，所以一開始就預左外國人要比錢睇動畫
所以絕對唔存在"我地睇唔睇，佢都係咁多成本"，睇老翻係會令人賺少左，你老細減你人工有冇問題?

你唔睇bilibili當然冇問題好支持
但唔好合理化自己睇老翻好嗎
呢d野本黎大家都收收埋埋
你仲要大條道理咁講
真心好肉酸

好多都死咗
本身番煲緊皆大歡喜

好似係台灣網

你講business planning真係笑死人，如果有planning 香港就唔會冇正版la 。 佢ge planning 就係香港市場細，唔理。英超奧運，人哋就會賣埋香港ge播放權 比香港公司。 聽你講 business planning, 真係得啖笑!!

事實係年年黃viu都買到日本動畫番黎播wo，咪證明左有公司係會將香港播放權賣比香港公司

只不過有公司會將港澳播放權賣比bilibili，例如超電磁炮，咁呢個case你係香港睇老翻咪違背左日本公司本黎既計劃

所以呢d case，理論上你一係睇生肉，一係搵其他正版平台，一係就唔好睇
但現實係冇可能因為香港本身冇平台要睇翻版，但我意思係睇還睇，可唔可以唔好將睇翻版講到咁冠冕堂皇

你數過晒，真係套套都有香港版權!？ 有香港版權ge 比你加埋Bilibili 一半都唔知有冇!!

講黃viu 有我都喺上面睇，但你睇下佢D廣告，前排缺到要搵google ge 黎用，就知岌岌可危。

再加上不嬲唔入當地市場，唔會攪當地抄襲/盜版ge 世界慣例。你咪做虛偽人，懶係道德高地la!! 香港最大問題係冇獨立ge 廣東話動畫市場，一攪台灣ge ， 就比大中華地區攪到gg 姐!!

只能講你好離地， 版權條例，從來都係既得利益者，維護自己利益ge 工具而已，並唔係真係咁絕對ge 道德標準, 有人利益因此受捐，我好讚成佢lo 番盜版人賺ge 錢， 冇ge 時候，根本就捐人不利己，阻礙對世界ge貢獻

你未理解成段野就衝出黎駁冇正版存在又點會賺少咗如果呢度台灣有巴哈買哂正版你就可以咁駁合理化合理化淨係識記住啲思想公式

有D 手遊廣告番冇人買

你咁講變左先有雞定先有蛋問題係冇正版先令人睇老翻定有人睇老翻先令人地唔敢引入正版

如果係後者，究竟大陸同台灣係點突破呢個局面

不過你認為睇生肉ok咁我哋其實都可以和解
其實我食得到生肉

講起食生肉如果唔係精日文既格梗食一定食到
但係會哂左套野姐因為一定有野miss左

扮咩有正版就唔會睇翻版
心照啦香港人，睇完就算既野除非好有愛，邊會套套都入手

whatsapp 8$都搞到全城風風雨雨

睇老翻都咁多爹

anime1都死埋 一直睇開佢

繼2d gate之後比人ban後 毒撚們又被逼害

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

一部份人姐, 我自己就sub左netflix到依家都無斷過
最撚憎計埋晒d婆那數, 假設有日香港有個平台100蚊一個月新番齊5成以上
我唔斷租又點話, 問題依家真係無呀嘛

咁依家咪唔洗睇 大家開心

七個負皮冇個駁到

而家人哋整動畫係為錢定為社會福利呀，對世界貢獻
你可以笑鳩佢有錢唔識賺
但唔代表你可以做呢啲嘢去偷人哋嘅潛在利益喎
人哋可以話你想擺片上自己個平台播嘅，咪過嚟傾合作計劃（磅水）囉
即係等於bilibala做咗咁多年盜版平台，最後計過數咪又係埋街食井水正正經經買片播
人哋之所以封艇，除咗要杜絕過往損失，係要避免埋未來嘅損失㗎
如果佢哋覺得無所謂嘅，就自然好似Comiket咁出作品同人都會走去支持，唔會拉人兼封艇嘅
人哋創作出嚟嘅嘢，決定權梗係人哋手上㗎啦，連莊閒都未分清楚就話人離地

冇辦法㗎，呢個年代資訊流通，唔代表人哋冇打算流通(住)嘅作品都要被流通埋一份
而且而家個情況唔係逼你忍受資訊過濾，你搵方法睇日本電視台唔難㗎，但好多人喊苦喊忽嘅係冇咗盜版層翻譯咋嘛，所以個問題唔只係喺日本vs唔喺日本，唔通你日本用電視台睇有中文字幕？
但呢層只係中文漢化日文作品嘅成套地下秩序好成熟，大家先覺得呢種效率特別應份，試下將日本換做其他國家，其實呢種等待同真空期好正常

但當呢啲網搞到咁大規模，仲有得隻眼開隻眼閉咩
人哋俾啲盜版網存在多一日係當睇唔到，但要拉人封舖亦絕對合理
冇理由拎住啲網最初幫套作品喺有代理前儲人氣咁嘅恩情 (仲要好多人其實係去睇舊番)，就要永遠容忍呢啲網

成日話舊番睇唔到嘅，咪世界各地毒撚一齊爭取個正版archive囉
好多嘢冇努力嘗試喺正版內周旋，就直接當盜版係last resort，咁做好唔健康

夠大把人鬧支那同時睇支那字幕組
定係好似支那人話睇老翻av係破壞日本經濟咁
睇免費字幕係同時削弱支那同日本版權撚

明明日本個邊先係生產者,呢邊唔比錢既人仲咁大條道理屌人

本身係楓林重溫緊妖尾 依加點算

所以早幾版話連登仔內心好共產，「你唔諗住做海外生意嘅，就應該俾我哋免費睇、仲要係有翻譯嘅版本」

正版網要求：
齊番(齊一季定齊舊番，要幾舊，唔知)
畫質唔可以差
字幕唔可以差，netflix質素不可接受
唔可以買得太大路，但又唔可以太小眾
價錢合理

老鬼表示: 唔識遊花園?

anime1 宣佈死亡

用咩方法睇講真無人想知
非正式途徑睇嘅就不嬲預咗有朝一日個檔俾人冚埋
呢個冇得怨人，因為人哋唔做嘢可能係人情，但佢take action係大條道理
而且仲有訂BD/DVD呢個正式途徑

琴日已經死咗喇

myselfbbs 冇左
同感

放4日假想由頭睇多次 物語系列動畫都唔知點搵啦

見到amazon有

我岩岩都想睇花物語

巴哈動畫瘋vip+vpn
呢兩日好窒

Prime Video??

我上佢網無得睇有D咩睇,一定要JOIN會員先,
係咪有全套,定只有化物語?
有全套我唔介意比錢,但依加咩都唔知有咩睇,叫人點JOIN

係香港毒撚係冇生存嘅價值

自己唔識search?
仲要amazon同netflix都有首月免費/退款免費，唔用盡嚟search有咩睇? 蝗蟲啲你就快一個月再cut都得𠻹

所以都話咩好肯俾錢都係講笑
都係好似支那網咁冚嘭唥show曬出嚟、0成本搵嘢睇先啱你哋

3個月 岩岩好4月新番完結既時候

但3個月都係保守估計，有機會更加長

有無人知伊莉幾時出返動畫下載區

岩 做到呢幾點我都唔介意價錢
但要我俾錢 啲番又唔齊 好撚趕客

anime1關服的時間絕不會少於3個月，開服詳情請問管理員，不過一些有關問題如關服原因請往上滑，如有其他特殊疑問我會盡量答覆，我會盡量在10~15分鐘回答

有錢就做到版權持有人啦，根本唔使搞創作告返作者都仲得
呢個世界邊個有錢就邊個話事，創作人只係出糧既奴隸

咁咪咪撚睇

咩叫咪撚睇
係冇得睇呀
講到我有得選擇咁

如果比錢,,除左b站外
仲有邊係比錢齊動畫?

以為屌埋生肉

你講到其他國家個度又真係一言驚醒夢中人，試想像如果要睇個蒙古節目邊有人放

岩岩Sony收購左B站⋯⋯

正常買賣=送錢畀支那
你唔好用到任何中國製產品啊 咪撚用東江水 自己買evian水黎沖涼啦
你同支那人抵制日貨有分別?

疊埋心水睇英文字幕/俄佬片算
不過啲俄佬片好多得配音冇字幕，有啲配音得嚟仲要得一把男人聲兼聽到原聲，好撚on9

索尼宣布以 4 億美元收購 4.98% 股份投資中國影音娛樂平台 Bilibili

遲下會唔會連丁都冇得打

ching覺唔覺自己好中二

其實b站都唔齊，一套肉番都冇

你如果返過工，做過廣告、設計就會明，你個腦諗既嘢唔係屬於你，有錢佬大鳩晒

然後有班街外人就話要「解放」你，不過解放嘅方法係唔俾錢直接吞埋你嘔血整出嚟嘅作品

ustv123 重睇到呀

好過有錢佬玩晒，呢個世界需要革命反抗萬惡資本主義

咁就叫革命，純粹想餓死整動畫啲勞動者咋，定係想提倡返人民公社？

我有個人選擇自由日本仔本身都唔想賺外地錢，唔志在啦

可以將盜版行為講到替天行道，ching有冇興趣上返深圳河以北

對Biliblli：唔用支那嘢！俾錢睇閹割版不如睇足本盜版！
對支那字幕組：真香

btw A站B站呢啲名咁柒、支味咁濃厚，反而個個跟住叫

再封埋av
真係全球可以新北化

屌, 最近部機laglag地玩唔到cs諗住開動漫黎睇都死埋link, 悶撚死

入股唔係收購

當你diu人唔睇正版前，首先香港要有齊季動漫平台先

叫我脫毒慘撚過死

奉旨平靚正有埋中文字幕整俾你睇㗎，香港人賞賜過咩日本咁巴閉咁大口氣？

如果不是連登仔抽時間睇免費老翻
日本仔一早完蛋了

如果日本版權唔賣比香港播咁係你睇盜版既藉口？

如果人哋只賣比大陸唔比香港實藍啦咁你仲幫襯佢？

佢冇支那以外既正版渠道太不了睇少幾套
睇動畫唔係必須，有骨氣啲就直接脫毒
唔係你一係奶支一係做賊點都比人屌

要求日本用免費提供齊全正版動畫嚟還返軍票條數

netflix據說係要等成套完哂先上
之前Carole and Tuesday 都係咁

其實今次台灣係防疫拎左好大Credit,所以中共聯同Sony全方位攻撃,最唔尊重版權,就用版權壓人,同之前最藐視法律,又用法律規範D人一樣,不過今次燒到毒撚

你試下係bilibili經常上推薦既共青團
講多幾句
光時呀 五大訴求呀
即刻刪留言 再講多啲直接永久封號
你想刪左賬號仲要俾個人資料佢

之前仲唸住都有免費途徑睇日劇 睇左咁多年 由我初中嗰陣開始睇

宜家唯有用Hulu 同Netflix 啦

其實好多副產品好多人都有買
都係一場生意
當然人地可以選擇唔賣香港咁細既market

btw 人地講緊想搵齊番d既平台
邊有講奉旨同點大口氣?

啲人仲要喺到屌話人唔撚比錢發窮惡
大佬呀有冇邊個平台可以比我地課金之剩好似呢啲網咁齊先得嫁
即係我依家想煲返2018年嘅番例如最終休止符又有邊個平台可以提供到先

睇老翻仲開條件，要正版方面有齊作品佢揀先好意思要人睇正版喎，咁仲唔老奉唔大口氣呀？

所以咪問大家係咪覺得，as long as一開始盜版儲咗啲fans，就直到永遠都要容許啲盜版字幕網繼續寄生、一版權申索就係忘恩負義？

根本啲版權觀同支那人一樣，好心啲大條道理睇盜版嘅人，就唔好喺度扮高支那人一等啦

咁你唔講咪得
支持正版重要啲

學到野, 睇盜版原來係受害

首先點解你覺得幾時都搵到你想睇嘅嘢係應份

事實只係呢十幾廿年大中華圈侵權翻譯日文作品太猖獗，所以搞到你哋慣咗唔使錢就搵到唔同年份嘅日文acg作品係應份，而家一揸正嚟做就成班生番咁喺度講價還價，明明由睇得盜版第一日就應該知道自己道理上係輸曬㗎啦

啲公司特登畫啲我哋想睇嘅嘢出嚟昆我哋錢，好陰濕

買dvd

搵唔到其實都唔係問題
我亦都冇講過盜版呢個行為係值得被鼓吹
只係我覺得唔洗一下子就要去話人死窮撚唔比錢睇動漫依家冇得睇係抵死啫
而事實上香港仲未有平台可以好似大陸B站或者台灣巴哈咁作為一個動漫平台去提供比消費者都係一個問題

我夠冇話過人死窮撚、抵死，唔好屈我。我一路以嚟都係話啲人唔肯俾錢（同有冇錢無關）就唔好阿枝阿佐咁多要求，講到自己大曬咁，要乜都齊曬、字幕高質、價錢合理先會subscribe咁無恥姐。無恥同孤寒就唔關一個人有冇錢事嘅。

其實禁呢啲網冇咩用
禁得幾多個
讀過econ都知啦。。。
真係除非你正版百幾蚊有得睇晒啦。。。

我理解佢既講法係

"有人屌大家唔睇正版，但現時冇平台齊留睇，即係比錢但冇，非不為係不能"

你可以話喂唔係喎比錢B站睇到大部分，或者學日文再飛去日本/vpn去日本比錢

你講果堆盜版字幕網既意見我部分認同

但一單還一單
你點理解到人地係老奉同大口氣

我亦冇講過你就係講個位
唔需要咁敏感就對號入座嘅
事實上係有唔少嘅留言比我有種感覺係咁啫
我好同意你講到唔俾錢就唔好咁多要求呢一點始終動漫公司係唔會因為我地觀看嘅次數而可獲取任何利益
我只係想講嘅係呢類網站冇咗令到一班人會有咁嘅反應係值得體諒
同埋缺乏一個平台去提供動漫亦係不爭嘅事實
嘛唯有希望Viutv或者netflix喺未來可以做到好似其他平台提供更多動漫比我地選擇啦

到底係你覺得自己觀點岩晒無視緊人地既觀點，定真係d人覺得自己大曬呢?

我Netflix有 viu 有
係咪夠資格可以出聲講話有d番睇唔到了? 定都一樣唔好阿枝阿佐咁多要求?

你都唔好屈講既一定係冇比緊錢啦

同埋咁你係咪覺得要任何時候，都能夠免費、價錢合宜地搵到你想睇嘅嘢係應份，所以舉個咁嘅例？同埋係咪冇正版meet到呢啲要求嗰陣，睇盜版就會變得有道理？

我又舉個例，而家咁多人話轉生異世界類作品氾濫，咁為咗齊番係咪人哋又要乜撚都買曬譯曬俾你哋睇？咁你哋不如去叫動畫公司打開自己archive免費任睇啦。

至於香港點解冇咁嘅平台？因為香港作為先進地區版權觀仲係同支那人接軌囉。呢個post啲人使鬼踩bilibili係支那嘢咩，你哋個心同啲支那字幕組一樣都屬於支那。

一味話乜乜乜streaming上睇唔到、冇買到，咁請問睇到嗰啲有幾多套有用正版平台睇、有冇俾過買片建議人支持人啊，心照啦

你咪用自己把尺度人地啦
下下拉支那出黎講

人地邊有講過話應份呀

都係嗰句，點解一定要有平台齊曬正版先鬧得你睇翻版？點解啲平台有責任提供到所有作品嘅正版中文版俾你？咁仲唔夠大口氣？

都話冇嘢係奉旨，呢個世界大把作品唔係用錢就買到/買得返啦，而家仲要翻譯埋喎
只係呢廿年嚟盜版中文翻譯嘅日本作品猖獗到你哋習以為償之嘛

嗱，你而家果句"點解一定要有平台齊正版先鬧得睇翻版" 就叫make sense 啦

你後面果埋乜乜柒柒平台負任 同大口氣
屌佢做生意開平台，客戶唔比反映有咩想講架?
講唔齊番就係大口氣?

叫春還叫春、體諒還體諒，講到係版權持有人、動畫商同製作方有錯就唔屌唔得

同埋你直接回覆緊我，仲要上一句都係針對緊我嘅內容，跟住先再講「其實下一句唔係講緊你」你唔覺得好笑？
再者你睇下俾人咁樣屌嗰班人，你對佢哋會支持其他正版平台有幾大期望？成班仲繼續撲緊盜版網咋，都唔知佢哋係真係咁多作品要搵，定只係想過盜版癮

我無視邊個觀點先呢個post最多就真係班阿枝阿佐友，同埋班睇緊支那翻版笑支那正版嘅人

你碌返去前面睇下，有幾多人覺得自己好legit咁喺度話啲正版呢樣唔夠嗰樣唔夠啦，有人仲好笑到話唔知有咩睇，明明有得search又有試用前我就冇屈講呢啲嘅人一定冇俾錢嘅，但佢哋就好大機會係用緊盜版網標準嚟睇正版平台囉

原來睇盜版係反映嘅方法嚟

我個論點please到你令你覺得有point我係咪有分加、連狗會幫我續多年LIHKG+㗎

用返你上面個post講法
你點緊人地post, 但而家又話碌返去前面

擺好龍門未?

實情係前廿幾版一路都有人講到只要正版平台唔齊作品，版權方就唔應該封盜版
同時又一路有人用正版bilibili係支那嘢、得刪剪牌嚟證明自己睇盜版合理

唔好見我講得難聽就話我喺度自大、唔聽佢哋講嘢
前廿版啲盜版撚講得仲惡啦

個龍門好似ching你搬先

你又點我同原post係"睇盜版係反映"?
你可以話懷疑我同原post都係睇盜版
但我冇話用睇盜版反映喎
btw 你答到點樣奉旨同大口氣未?

我見你講到咁有邏輯咁，咪同你邏輯下

首先啦就住你話回覆呢個問題
本身一開始回應我嘅言論係你
咁我想表達番自己個句嘅意見比你知又有咩問題
我都係要重申多次我唔同意盜版嘅行為
我亦只係想講現時香港冇平台比人選擇而導致睇盜版嘅人數上升繼而產生依賴都係不爭嘅事實
你可以話啲人依家仲淨係掛住搵另一個平台咁點樣去鼓勵廠家入更多動漫
但係我又會咁睇就係當一個又一個盜版網站倒閉嘅時候就會證明個市場係有需求就會有呢個契機去做發展呢一個平台
嘛大家角度唔同有意見唔同都係正常嘅
有令你覺得誤會嘅話我先道個歉

冇呀，我一路都係想了解緊你點從果句理解成人地係奉旨同大口氣

嗱我再重申一下
我同意冇正版平台唔係睇盜版既正理辯解

係咪仲有台灣愛奇藝

嗱你呢句「我見你講到咁有邏輯咁」就有point喇

你問「乜客戶唔俾反映嘛」，咁我見到呢度大部份人都likely係直接睇盜版，咁我咪諗緊佢哋係咪用緊睇盜版嚟反映囉

有時理性討論之下唔一定要100%先得嘅，我真心推斷嗰個人咁講之下，句說法好大機會imply咗某種立場都唔得？

哇巴打你真和善 分分係佢自己假定人地立場
我都係跟你出返去先

我夠好和善

「當你diu人唔睇正版前，首先香港要有齊季動漫平台先」

呢句個意思係「香港要有齊動畫平台，啲人先好屌人唔睇正版」，加埋個表示語氣嘅
我諗理解做香港一日未有齊動畫嘅正版平台，就唔應該屌人睇盜版，仲覺得而家屌人睇盜版好唔啱，我咁理解好合理啩？

始終都係大家對呢件事嘅一啲睇法
我都唔想搞到好似鬧交咁
嘛係大家意見唔同啫我又唔介意嘅

唔緊要，只係依我所見批評盜版撚唔肯俾錢嘅人，係多過批評睇盜版撚係窮撚嘅人，而後者語氣多數較假膠

楓林 anime1 二次轉壓 畫質好惡頂，返黎花園種花啦

cut 咗唔係問題，問題係無咩官方合法途徑可以睇動畫：巴哈嘅新番唔齊而且鎖ip，Viu、Netflix 上嘅動畫亦唔多
最後啲人咪又係要非法下載

無撚有錯，digital 既正版實在太少依家人人都係拎手機 ipad 睇戲嫁啦。除咗想睇4K要用碟之外

可能我唔係成日睇連登一時將假膠認真左
嘛我都相信如果有平台係肯做嘅話睇開盜版嘅人都會選擇去比錢嘅
始終盜版網依家不停倒塌緊要搵動漫睇其實都幾煩
加上有netflix呢啲付費平台做例子證明呢方面係真係值得去投資嘅

所以有時都會體諒人去非法下載
雖然知道係對動畫公司嘅損害但係冇平台去提供正版動畫亦係一個不爭嘅事實
唯有買官方嘅goods去叫做對廠商嘅支持同交月費

其實香港代理都有放部分番係youtube俾人睇
channel
Ani-One動漫專區
Muse木棉花-HK

友善啲講，如果覺得其他平台唔夠動畫嘅
可以諗下佢哋好多時唔係齋做動畫，同一個價錢包埋你電影、劇集、紀錄片等喎，咪當有個機會睇多啲唔同題材嘅嘢囉
所以我唔明，點解前面有個巴打建議大家冇盜版動畫睇，不如就趁機睇下書、上多啲因為武漢肺炎變咗免費嘅online course，結果就食成堆負評

啱嘅有多啲機會接觸唔同題材嘅野
不過就好睇個人自身對其他種類嘅片嘅興趣程度啦
btw負評嘅原因可能係大家對動漫嘅一種執著掛
(利申:個人唔鐘意睇書都唔會亂㩒負評)

咁係幾九唔搭八
係度討論動漫 討論邊個網仲有得睇 佢就叫人去睇下書增值自己

睇老翻都有道義過上B站

點解咁多人討論正盗版問題而唔係屌sony，B記以前D舊番唔L係盗，只係依家有錢將大部分日本動畫播放權買起，然之後今次明顯將D盗網封哂就係為左中共既(一中原則)，台港係屬於中國既，所以睇返我國B記la( 屌你啦，B記點解釋台港係其他地區)

執法嘅係台灣政府，定係台灣政府已被共諜竊據？

係睇中國老翻

盗版一向都存在咁耐，點解個頭封呢頭Sony入股B記，唔係日本施壓台灣要封艇

其他Netflix 1季平均有幾多套新番

做咩啫你

睇翻版講道義

火影疾風傳1集都冇咪撚玩啦

有巴打話八九十年代啲翻有錢都買唔翻

諗起之前墨西哥啲人睇龍珠，個度無轉播權，啲人又無電腦，係啲人坐喺空地，有一條友播喺大銀幕俾人睇

其實如果搞網站無商機，香港會唔會都變成無得睇

盜版網咩都齊，睇正版起碼買3 4間公司會員
大陸果d買左會員都可能睇唔到，因為好多都去hk ip
電影重衰，買完會員都重要比錢睇舊戲
價錢重要唔平

其實黃viu有即季新番都幾好，已課咗金
但唔齊之餘市場根本冇其他選擇

如果封咗盜版可以令消費者多返選擇都唔壞嘅

btw Netflix有d得英文配音係咩玩法

B記 is the best

咁講啦
有啲嘢可能個個都做緊，邊個唔知丫
但唔好咁大聲，唔好講到理直氣壯，竊書不算竊咁，仲要屌人咩損人不利己
樓上嗰啲講到人哋畫到動畫好似為社會福利咁，正常人都睇唔過眼啦
而且人哋始終可以大條道理叫你買BD，呢點你無得駁喎又

完全冇問題
經常Amazon prime 4K streaming , 佢地都好多好劇
CBS all access 套why woman kill 都好正

反而係Netflix 會特別慢，佢地用特別多資源去搞依啲地區鎖

話時話，盲反道德L , 有冇睇過動畫行業點發展ga!? 咩都唔識走黎鳩屌，真係，睇見你D論點就覺得你白痴!!

你睇清楚動畫行業，點樣分配賺到ge 錢。 Bilibili 點解有咁多版權先出嚟啦!! Bilibili 同剝削緊日本動畫設計行業冇咩分別。

你成段有一半係人身攻擊
不如你發表下偉論elaborate下
1. 動畫行業，點樣分配賺到ge 錢
2. Bilibili 點解有咁多版權
3. Bilibili 同剝削緊日本動畫設計行業點解冇分別

等班盲反道德L見識下睇老翻點樣幫助日本動畫設計行業既發展

認識的哥哥邊度仲有突然無左MAPXXXX

anime1 都冇用點算好...

之前又咁多人話支那捨得俾錢啲動畫製作員工，搞到好多動畫喺日本都有內容審查，乜而家講法又變咗支那剝削佢哋 為咗將盜版吹到大條道理可以去到幾盡

咪即係話喺香港呢個社會呢啲作品、產品本來就係呢個價錢
以前有得食外國整嘅翻譯老翻係好彩，但連支那而家都開始做樣買正版，你覺唔覺得自己咁「格價」有啲過分
盜版唔使俾錢只係因為中文盜版日文創作呢種行為，呢廿年嚟太過猖獗，猖獗到你哋覺得應份

黃viu 可以用nowe 個免費code升級高級會員，有1080p

「一向存在咁耐」唔代表佢合理正確同埋應該繼續存在
我夠可以話係台灣想食住個勢喺國際繼續上位，先係醫療同歐美合作，而家再將版權同歐美接軌啦日本而家焦頭爛額咁有冇咁得閒施壓呢件「一向存在咁耐」嘅嘢，逼埋台灣政府、警方行動？
Bilibili喺美國上市每日幾個億美金成交𠻹，咁啲老翻行情係咪跟埋佢成交額同股價變呀
我睇ptt啲人都係認同今次封網佔多，係多香港毒撚喺度喊苦喊忽，大佬睇老翻本身就唔係件馨香嘅事，啲網站俾人搗破咗自然就係接受㗎啦，不過呻還呻有咩理由鬧返版權方轉頭？

法國每次提醒返大家笑Bilibili嘅同時，啲盜版字幕好多都係嚟自中國嘅時候，都會有人負評完唔駁

咁你就錯啦
人地免費睇中国老翻係想唔比錢整lum人個市場啊
經濟圈呢家嘢我識條鐵咩

我無合理過盗版，只係今次事件確實係帶有針對性，最大既老番正正就係中國，而作為日本大資Sony居然向個最大侵權國家網站入股。唔好淨係講到香港D毒L睇老番得罪日本，連日本大資都唔維護自己本土創作

巨人同排球少年都好似喺tvb到

台灣有巴哈, 新番都算多,封網對佢地有咩影響, 香港除左有黃viu 木棉花之外仲有乜, 每季10套新番都唔知有冇

諗諗下求人地巴哈開放地區限制好過
岩岩先發現巴哈唔係台灣人連金都冇得課

因為佢只買左台灣播放權，如果佢比香港人睇，就要買埋香港版權

其實同中國外交玩放火自焚一樣咋嘛，日本啲老細自己繼續壓榨人、搞到啲製作人員跟中國撈、飲鴆止渴，係要咁玩死自己嘅，邊到我哋出聲只係佢哋玩花式自殺同睇盜版啱唔啱冇關係姐

只能夠講依家日本對自家本土品牌都唔着緊，我地外人就唔需要着緊對其他睇盗版侵佢地權

仲有邊個網睇到

海綿寶寶

你老母日撚日返工已經冇時間睇動畫依家連睇麵冇撚得睇你老母係咪想逼死我先安落

7月可以點睇re0

好彩睇開個網未收皮

仲有咩網....

都係睇唔到

你是我的英雄

用緊oii幾好用

殘體

喺呢個困難既時刻，連av網都開放免費俾人睇達致最多人開心留喺屋企
版權狗為咗自己荷包就令到大家無得睇，搞到人人唔開心，趁火打劫既人人格最低下

直接D既陰毛論，依家日本動畫好多都出唔到，咪直接從版權着手

ani one有d動畫都限左地區